[正視聽]對家開始分化 呢家更加要大大力裝修

呢家各區既裝修行動就係要大大聲同林鄭講
你所謂既救火
係用緊火水救火

香港人係唔會驚架

裝修影響越大就代表佢既決策錯誤就越大

失民意?
拿 對家開始分化
民意一早已經歸哂邊
明事理既會屌沿頭即林鄭
藍絲就繼續暴徒前暴徒後

呢家個景況係特區政府一手一腳造成
只係官逼民反

行動大規模升級既時間點係政府繞過立法會
強制立蒙面法後
對國際同香港輿論
所有責任同沿頭都只會係政府到

所以呢家更加要大大力裝修
要以黨鐵為首

推

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

有一種方法可團結全港九成市民

認同

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

其實將矛頭對番正政府同黑警有幾難